藏鏡人 : 吾命由吾不由天吶!!!

百世經綸一頁書!!!!

不~應~該~啊!!!

咪擋住我視線

諗起以前亞視版 到依家都未有人有全套 比錢買都無

別人的失敗,就是我的快樂啦~ 哈哈哈

你的的失敗,就是我的快樂啦~ 哈哈哈

救無心呢段好撚正

btw霹靂驚濤有無人有睇？
葉小釵線正到喊呀

我最鐘意都係狂刀！
慕容嬋啊！！！！！！

btw 佢家姐真係臭雞來

狂刀出返嚟之後變咗繡花霸刀
BTW 魔吞12宮出個期都幾好睇

你不夠資格問我的名字！

死咗N世啦

推，睇唔通諗唔透就睇下黑白郎君，藏鏡人(天地不容客)啦
狂妄一下，就是大家撼動了政權，唯做得了？不要灰，接受未來挑戰 , 哈～哈哈哈哈～

送中既失敗，就是大家既快樂啦，哈～哈哈哈哈～